# Einführung
Mein persönliches fabric fabfile, das einen Server automatisch nach meinen Vorlieben aufsetzt, absichert und meine Software installiert.

## Weiteres

Getestet auf Ubuntu 12.04 Server.

## Lizenz - License

The MIT License (MIT)
